怡保夜晚做咩好？

而家自己一個係怡保，出面落緊雨，有咩好做？